做人好撚悶

幾時先死

攬住隻羊一齊死

死得有價值啲thanks

對其他人有價值唔等於對我有價值

無話要對人有價值，人生係你嘅梗係要死得對自己有價值

我都想問

你有我呀